有沒葡文JJ「想學葡文」

是咁的，小弟最近想學葡文
有没course，私補推介

不能自學，因為我紀律性太差

如果有人想學可以一齊，小弟依家放summer holiday Au 讀書，時間好就。

tg @Chris298

以前住葡國hi
而家仲會喺網上課程學，溫故知新

係嗰邊學？

如果你住澳門，東方葡萄牙學會哥度學

大概幾$

住HK

有沒多d Detail

push 下先

德國VHS, 唔洗一百歐上到一半每一個level

我都想學
不過想私人學，需要時間彈性啲
香港好少有私人教

Google italki

澳門人